+++
title = "Кубок весей: регистрация площадок"
date = 2012-01-17T15:59:03
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_20061/"
permalink = "/post_20061/"
categories = [ "Анонс мероприятий",]
slug = "kubok-vesei-registratsiia-ploshchadok"
aliases = [ "/post_20061", "/post_20061",]
type = "post"
tags = []
+++

Уважаемые организаторы площадок синхронных чемпионатов!  

  

Начинается регистрация на синхронный чемпионат &#8220;Кубок весей&#8221;, проводимый Бауманским клубом знатоков (БКЗ) под эгидой Международной Ассоциации клубов (МАК) и Наблюдательного Совета Синхронов (НаСоС).  

   

К участию приглашаются населенные пункты, представленные как минимум одной командой знатоков. Правда, стоит сразу оговориться, что для участия в специальном &#8220;весевом&#8221; зачете населенному пункту имеет смысл выставлять на чемпионат не менее 4-х команд.  

  

Вниманию участников будет предложен пакет из 36-ти зачётных вопросов, подготовленных редакторской группой БКЗ.  

  

Сроки проведения чемпионата: 17-19 февраля 2012 года.  

Планируется, что результаты чемпионата будут учтены в Рейтинге МАК.  

  

Вся подготовительная и организационная работа по данному чемпионату будет осуществляться через систему &#8220;Синхронотоп&#8221;. Ссылка для регистрации площадок <a href="http://sinhronotop.heroku.com/tournaments/11" rel="nofollow">http://sinhronotop.heroku.com/tournaments/11</a> уже активна.  

  

<font>Оргвзнос для всех площадок будет фиксированным и составит 210 рублей (7 долларов или 5 евро) с каждой команды-участницы. </font>  

  

От имени Оргкомитета чемпионата  

Дмитрий Смирнов.